請大家停止獅鳥

獅鳥只會引來話柄
當我地覺得警察再保護唔到我地
而我地人身又受到威脅
我地係要保護自己
依啲叫自衞 而唔係獅鳥
我唔啱就屌細力啲

[url]

Push

條link好似on9咗

[url]

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！
記唔記得當初應承過
核彈都唔割

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

自衛，主攻骨關節
無畫面上新聞
一石二鳥

唔獅鳥啲藍絲完事後就會大搖大擺咁走左去 唔會比人拉
之後仲會係美心皇宮飲茶既時候同其他藍絲廢老大大聲好威咁share 你想見到咁？咁對得住被襲擊既手足？

唔係放佢走我嘅意思係用第二種字眼

Sor無睇清楚
因為睇到今日個dc9真係好嬲

我從來冇講過放廢老走
我嘅意思係改叫自衛

我都好撚嬲 個肥閪dc9 啲手足打佢一身算益咗佢

我用圖片答你

我冇講過唔獅鳥佢我純粹諗住提出意見改叫自衛 好似好聽啲